血庫無血啦你班涼簿連登仔點先肯去捐下血呀！

不如提議一路抽血一路搵個護士妹妹坐蓮
坐到射就停
邊個想享受耐啲就自然捐多啲血
超fair

抽走曬成身啲血

5秒抽到咁多血架咩

啲血去曬下面 插支針係條撚先掂